(痴線佬集中地)Lefty hand cream及日本cover歌手討論區(2)

舊post:
.
.
.
.續

一個唔小心推爆左 link都貼錯

Failed

LHC男朋友留名

撳錯制就1001

把聲咁好聽
好想睇下佢咩樣

真係好好聽
暫時得隻眼睇

好似露過嘴

半邊嘴

有冇聽過天月同lon
天月應該都算出名,正式出道左,有唱下動畫/舞台劇/電影既歌

第一次撳到係呢首同有心論

兩個都未聽過
不過個天月好多views

天月好似幾正

我都係再之後佢出前前前世 cover 我先正式入坑

今日子開始聽

我最難忘係佢首 奏

呢首好撚好聽

+1

呢首真係日日聽

Lhc 嘅 no.1 先係世界第一

LHC 世界第一

MV嚟講杏沙子屈哂機

近排LHC好似冇咩用kobasolo合作

lm

每日輕輕一推

痴線佬們
蝶々結び 先最正

呢首反而鍾意原版多d

lon cover最鍾意呢首,劍心op

Aimer啲歌冇得鬥架

跪求bb 啲歌 無損版

都話冇囉 都唔聽人講嘅

原來amy巴改左名叫撚屌

唯有忍不

呢個你地有無聽過

Aimer把聲邊有得輸

痴線佬s 記得正評

得5個

負皮我比嘅 希望大家反省下咪咁痴線

呢個真

我唔係痴線佬

你係全場最痴痴個個bor

同意

正常人揮手區

我都好正常

一個正常人係唔需要証明自己係正常架

睇睇下春茶啲露眼圖覺得有小小mk 味

utt同我呢啲咪正常人囉

佢的確係mk
不過靚女

春茶=MK妹
LHC=文青女
杏沙子=氣質美女

我覺得
春茶=mk妹
LHC=典型靚女/女神
杏沙子=可愛形

冇樣唔敢講

應該唔會伏嘅 我諗
差極有限度

咩樣唔緊要

無錯
咩樣都唔緊要
佢都係我嘅

排下公立睇下腦科好

No. 1

想改返個痴線佬名

Goosehouse 算唔算 雖然已經走左好多人，最鐘意 11年左右 果陣

Pajamas recording
請大家唔好focus喺我bb腳指到

算

留個名字

Goosehouse有出碟...算半個創作

以前睇四月是你的謊言個陣成日聽

小妹想同LHC做姐妹

而家有聽
又係好正

有冇人有聽 粉ミルク

你隻眼有無佢7成

你把聲有無咁正

好想LHC/春茶Cover打上花火
雞仔聲唱呢首一定好正

有冇人聽過呢個

我第一次聽打上花火都諗緊如果LCH唱會點

我都係 副歌個位應該好正

又蒙面

就嚟可以整個superhero系列
btw 要聽下先知

我都有個聽開嘅Cover歌手想分享下 雖然係泰妹但成日唱日文緊

絕對唔係因為佢有Cover YUI啲歌我先中意

IG有新POST

求翻釋

GOOGLE TRANSLATE

IG live!!!!

即刻狗衝

把聲好頹

完??

佢好眼瞓

岩岩錄完音

錯過咗

我都好攰，同左佢去瞓

間唔中LCH就突發LIVE

樓主又偷走左出黎

Kobasolo 竟然出 高橋優嘅cover

但唱個個唔係杏沙子/LHC

小妹其實都好正

好似少咗啲野喎巴打

冇圖你話你係lefty hand cream都得架啦

果個係咪小朋友黎

係 好似小學雞黎 我有聽佢唱另一首

杏沙子Cover過啦
btw個細路女啱啱熟

報驚

Lefty Hand Cream

呢到真係痴線架

屌，咪係lor,比班痴線佬屈我精神病

我諗呢到得我同u巴正常

12歲

係喎

罰你睇多次

留意翻啲衣著應該係同一日錄
但第一首我覺得好聽好多
佢嘅年齡都係啱唱young啲嘅歌
頭先睇翻首歌原唱女團平均都係18歲

今晚就開住youtube 靜係loop 杏沙子嘅高橋優

好正

又準備多一個人屈我痴線
Btw lhc bb真係好正

係痴線佬就認啦你

真係幾正 想襯佢唱唱下歌個陣咀落去

咁想咀就俾右邊嗰件你咀 左就我嘅

岩岩先見到有post
呢首loop左半年

whatever you are loop左成年

3月9日同奏 日日臨瞓前都會聽

臨訓前有lhc bb唱比我聽邊洗開youtube

如果呢到係高登 我一定日日派你地膠

我係佢朋友黎，自從我介紹左LHC比佢聽就成個人變晒，成日幻想自己係佢男朋友，佢仲話LCH係佢老婆。
佢以前份人好好架，我都唔忍心見到佢依家咁，上次我去探佢，一入佢房見到佢餵緊個mon食野，枱面點左枝蠟燭。我問佢做乜佢居然 話做咩阻住佢同LCH燭光晚餐。
講咁耐我都係想揾人介紹返個精神科比佢

睇住你朋友呀我識個專科幾好架，專攻精神病，洗唔洗介紹?

樓主我3月8日生日 ，3月9日聽就啱晒

又係好撚正

樓主介紹自己睇開嗰間比人

成班去院友聚會啦

好有恆心

唔可以比佢沉

淨係每日世界大戰邊個正啲都有排嘈
我先:蓮佛杏沙子

[hehe]小林真最正[/hehe]

lhc 世界第一for sure

LHC無得輸

春茶

Mk 不了

有錢女加雞仔聲 我多多都要

隻眼唔夠lhc唱歌個陣隻眼靚

好似未見過lhc 出晒1對眼
次次都出但邊

google有

BB真係好靚

死魚眼

唱歌個陣隻眼好正

岩呀

死魚眼唔係咁大問題姐
春茶個眼袋睇落真係有啲大

撚屌怪你明明鐘意春茶

Why not both

鐘意春茶因為mk 味姐
聽聲嘅話 lhc 始終都係真愛

Lm
btw 呢度真係好多痴線佬

一聽就知春茶後年啲

姐姐仲好

對LHC BB 始終如一

LHC細啲 可能未20歲添

無錯

有咁細咩

你知我知單眼佬都知，但係都冇用，呢到d 人真係痴線

唔係話佢fd個仔都聽佢d cover 咩

講過話20幾,應該同杏沙子差唔多OR大少少

9up
原來u巴都係mon緊po

LHC婚都結埋啦

係啊 不過係同我

傻人發現案

痴線
日本差唔多4點

春茶咁夜仲同男仔打恐怖game

仲要一路打機一路食野

有冇得睇翻啲片架

正常係有
不過佢會del

左上

訓得果5個鐘

我5-11
多佢一個鍾

我俾多次機會你講多次

兩個廢青咁夜瞓

同我

LHC婚都結埋啦
LHC婚都結埋啦
LHC婚都結埋啦
因為好重要，我要講三次

我同bb婚禮下個月10號 巴打出唔出席?

認真...佢似未結婚

未

連你都癲埋

佢仲同呀哥住，應該未結婚掛

佢應該同其他人講

睇語法似同佢呀爸呀媽講

承認啦，佢已經結左婚喇
認真我都係之前聽人講的先知，本身只係聽開唔算係咩死忠fans

おめでとう喎 同人講咋下話

既然識睇就睇埋下面d回覆先啦

お父さん お母さん喎
下 唔明喎

有出現過呢兩個字咩
算啦我都好亂，當無結啦

嚇死我
多啲上水鳩up啦

Bb 有無結婚都好， 我都係咁鐘意聽佢啲歌

YUI仔都生埋我都咁中意佢
所以係冇衝突架

我對我bb好有信心，佢唔會比帽我戴

樓豬一直扮痴線佬推po
真係辛苦哂

樓主一直好正常

樓豬已經痴線到以為自己真係正常人

成班痴線佬

全場最大嘅痴線佬，院長話我地痴線 好高榮耀

樓主你咁痴線 啲新人比你嚇走哂

個個都係 唔洗掙

痴撚線, 明明我最正常

秒del

仲係度

呢張冇日期

女神

Lefty hand cream BB

ig story求翻譯

似係同緊line ai傾計,講緊本田翼套日劇,開頭打羽田出女主角既介紹,打最終回就話冇資料.好似係

呢個po有uranium巴真係好幸福

聽緊A Perfect Sky
係屬於我同LHC嘅perfect sky

各位痴線佬早晨

perfect sky個髮型最靚

instagram同twitter都有更新
求翻譯

原來uranium巴都回家了

不嬲兩邊都有上

見到你喺結衣po話返黎
仲以為唔上連登添

我話個連登post已經有人話要回家姐

不如一齊喺高登推廣下BB

諗諗下都係唔好
一陣又有一堆痴線佬認bb 做老婆

去傳教

果邊音樂台冇咩人

多重影分身術

唔係想各打50大板，但高登真心太多打手五毛，呢邊好多小學雞兩邊都好影響討論質素

其實唔係 邊到多人 邊到就有枯枝
連登多人 5毛同小學雞咪多

5毛應該唔會入lhc bb 啲post 嘅
其實無乜影響

我講緊其他時事post啫

上咩登都好我係想討論唔係同人鬥插

呢啲垃圾見一隻就要屌一隻

不能自拔

走啦BB 唔要你呀

個空白鍵係咪放錯位

好靚呀

其實點解咁驚出樣

個眼袋大到

唔想比你J囉

比你搶左我對白

聲都好好J

好撚正

架妹塊面真係好細

希望大家唔好同我爭

lhc 我嘅，春茶你嘅

快D去食藥

bb我愛你

見你地爭得咁辛苦我都有啲唔好意思

其實 bb 有無 cover 過 miwa
求link
靜係知春茶有

好似冇

有cover過YUI

佢自己channel cover過Free Bird
有次IG live cover Happy birthday to you you 咁啱有睇到
但最衰冇得Save

佢唱過首 find me 好好聽

春茶cover首 ひまわりの約束 幾好聽

可惜都係原唱好聽啲

聽BB cover 比聽原唱更有感覺

Lhc bb cover 嘅no.1
同杏沙子 bb 嘅 戀
不得之了

Lefty hand cream呢

杏沙子啲原唱歌>>>>>>cover

BB都買左 你地買左未

都無LHC BB 買黎做咩

熊貓頭春茶

呢個佢黎架？

點解會無Lefty Hand Cream BB架

愛因斯坦都答你唔到

應該係

好想攬佢

唔知日本有無痴線佬捕佢除頭罩

佢對眼有咁大㗎咩？平時單眼果時覺得好細

一火
原來BB開返個story reply功能

原來開左好耐

bb真係好大方 冇佢份都幫手宣傳

Lefty Hand Cream BB

留言支持下都好有用

春茶簽名幾得意

個個一定係你

臨瞓前一推

聽一聽海G声真係巧舒服

做野溫書鳩hea都聽lhc

每日搭車都聽

留明佢兩個是旦cover打上花火

LHC/春茶

春茶有一細段

又想去睇打上花火
但又怕毒撚無女陪，太核突

哈哈哈

我都驚

搵仔陪囉

你地兩個一齊睇囉

不了，自己一個睇，驚比熟人睇到我喊

想搵閒日返工時候睇

情景題:
:在座毒撚
:戲院職員

職員:先生請問睇啲咩
毒撚:睇煙花
職員:係咪煙花 應該和誰去
毒撚:係啊
職員:係咪2位？咁啱中間仲有兩個靚位喎
毒撚:一....一位咋 要中間啊唔該
職員:兩連座留翻比情侶架 先生G行邊邊有單丁位喎不如就呢個啦
毒撚:咁好啦唔該晒

我一定會特登襯冇人先睇

都係等開心版

樓豬

我愛lhc

我愛杏沙子

LHC愛我

發現第一個痴線佬

認錯人

尋晚自己一個on99走左睇
其實又無乜大不了
只係身邊唔係情侶就係一班麻甩仔咁

d 人話呢套麻麻

我未睇但係會為左新房去睇, 唔關你的名字個宣傳手法事
老老豆豆你的名字再好都無用, 家下咩紅左d廢fans都會搞臭件事

我又唔覺紅左比fans搞臭晒，只不過成件事已經唔係清泉，好似人人都識咁 就好似你平時食開個間隱世美食餐廳，明明尋常人唔應該知，結果比新假期摧毀左咁，成件事變到冇咁特別啫

好鍾意呢首歌
原來bb有cover過
不過手機錄

日任

其實係麻麻...我有睇漫畫 不過睇Trailer 個畫風叫唔錯...我覺得係歌紅 帶起套戲

感覺原作好啲, 可能因為結構簡單少少, 明較易明
不過呢套啲畫同歌幾好聽既

而家先解任

首歌真係好高汁 但睇預告已經冇性趣

見到女主高過男主已經唔想睇

睇過網上劇情簡介,叫班男仔比賽,贏左一齊私奔
然後男主不斷回到過去改變歷史,姐係求婚大作戰

咁又好似幾過癮喎
好想睇

我愛 lhc

Bb ig 又有更新
求翻譯

聽聞呢套野以前有拍過真人版,主角係小學生,行樸實風格.而家動畫轉做高中生同加多左科幻元素,好明顯想學你的名字咁.

佢有三張自己聲帶既相,唔知好唔好pack成album(ig一post多圖功能)
我都唔係好明

佢想呃人禁落去

宜家都唔知睇唔睇好

都係等線上版算

點解唔叫樓豬同你睇？

呢啲戲同女女睇會正啲

樓上兩條撚屌

關我咩事

lhc唔會愛你2個架，我話嘅

Lhc 唔會鐘意痴線佬架

你知我知 LHC都知

yui 愛你愛我，lhc如是

上面班痴線佬要隔離

YIU BB
LHC寶寶

lhc愛我

收皮啦初代痴線佬

發現院長

耀bb
一早估到你係gay

收皮啦收皮啦

yui淨係愛我一個

痴線佬yui都要搶

搶aragaki yui

Uranium巴即刻出黎

有多唔洗找

比多次機會你講野

結衣

睇黎呢到係假lhc真 結衣post

Lefty hand cream世界第一

我老婆

YUI YUI YUI 今次冇打錯

平時都無乜點留意歌詞 啱啱上youtube 又係聽緊bb 啲歌發現呢條片

大家點睇

西野加奈係日本女高中生教主
啲人話似Jw啲叫春歌feel

明明就係mk妹
Bb cover嘅話又係唔同世界

唔Cover YUI啲歌
乜真係咁out咩

都話有

聽過佢唱一次find me
好好聽

Miwa 真係無
好想知比bb cover 會有咩效果

得1首喺U2 點夠牙清

想聽Don't cry anymore同Goodbye days

oh goodbye days 是嗎

搞到我又要瘋狂loop YUI啲歌

要討厭應該都係女仔討厭先,串女仔任性+物化女性.

想bb cover 441 多啲

乜都好，肯出新歌真得

乜都好，肯出YUI啲歌真得

睇人嘅啫
如果係BB咪係扭計 可愛
如果係其他人咪死港女

真得

中肯

好想聽bb cover打上花火

呢個架妹cover雖然人靚聲甜 但好多歌都唔夠味道

最好聽就係cover聲之形

都係bb 正d

LHC都有啲唔啱佢嘅歌
佢cover 365日的紙飛機我真係冇辦法由頭聽到尾

咁好聽都聽唔落

Uh.
早幾日發現，好靚女
不過聽左幾首唔係首首得

聽慣大合唱同彩姐個version
LHC唱到好似唔夠氣咁 可能把聲太薄唔係幾啱呢類歌

lefty_hand_cream I'm
strong in a performance.!! ...It's probably.

twitter求u巴翻譯

聲之形呢首歌 第一句呀呀呀呀~~已經影響左成首歌嘅觀感 原唱聽落超舒服悅耳，相信由bb cover 會迷死人

續篇
哥哥LINE的回覆竟來了!
從那個貫徹已讀不回風格的哥哥得到回覆!
於是開心的妹妹回覆全部種類的恐龍.
只係被拜託錄影電視目就充滿幹勁按遙控器一個扭2017的夏天回憶

哥控?

我覺得lhc 把聲穩定啲 唔係雞得晒

雞仔聲得嚟又穩嘅就要跟YUI BB學下野
順便cover多啲YUI嘅歌

大家好 我係隻兔仔

點解要回覆全部種類的恐龍

我覺得首高嶺の花子さん bb冇得輸
佢唱功好麻麻

我發覺佢地隔左成個月先講一次野

LHC好慘
LHC阿哥明明有個咁好既妹妹 都唔理佢

很想要把聲咁甜既妹妹

可能佢阿哥男神黎 大把女溝

如果我係佢啊哥會瘋狂同佢講野

求twitter translate

問：雖然上堂中，但是是世界第一悶的古文科，所以在這裡發留言。
left san喜歡甚麼科目呢？
答：能從沉悶中找到樂趣才是最強！一會回答你。現在先回到課堂吧。

left san

好想去搵left san

你搵下佢附近有咩大學囉

佢唔係冇讀書啦咩
Btw tks uranium巴

uranium巴

唔係個學生問,lefty答佢咩？
唔係lefty上緊堂wo

sor我睇錯

住咩區都唔知 點知佢附近有咩大學

佢真係唔驚有痴線佬搵佢

架仔應該無咁痴線嘅

你肯定？

祝各位院友中秋快樂，我同bb去賞月先

院長快D返入院

中秋快樂
院長快啲同撚屌同YUI巴去賞月

中秋快樂

撚屌怪自己去玩撚啦 我會同真yui加bb一齊賞月

中秋節快樂
一路聽住bb 唱歌 一路食月餅

好彩今日有BBD歌陪

中秋節快樂

得YUI巴今日冇出到院

你同耀bb 賞緊月

戴著熊貓頭唱歌....

我中文名真係有耀字
所以今晚真係YIU BB同YUI BB出街街

佢成支咪放入去

akb女果場特別多男fans

認真
鳩up咋喎

堅過石堅

其實場場都好多

春茶啲字黎架

小學雞字

女仔字唔係咁既咩

kawaii

我bb啲字

你BB邊個

D字好靚

我老師成日話人手字寫得好，個都反映佢真人係點

我bb咪你囉

我女神啲畫打殘其他人

輕輕一推

🤒

春茶應該反映佢好mk

有無痴線佬去 lhc bb 個story 到reply

你?

佢應該都唔會覆架啦

之前有次直播問佢有覆

覆你dm?

春茶有聽avicii

今日有啲秋意 聽住No.1行落去車站搭車翻工都特別醒神

星期六都要返工

聽d 慢歌仲有feel

學生哥假日先翻到PT嘛
睇下sem break有冇機會出去行下想去東京

屌我一至五都要返 冇day off
星期六學日文

去東京會使好多錢

等bb出碟嗰陣去東京買

好想去賞櫻 不過冇時間

我都想去
不過唔想一條毒撚去

城市獨遊唔難
不過郊區就有人陪好啲

如果佢出得樣肯定可以發光發熱。

竟然係其實唔難

咁有人係唔想啲人因為佢個樣先鍾意佢
而唔係佢嘅才能

家陣上網咁方便
唔識都可以問人

我fd去完話冇乜靚女 但我又見到好撚多 可能城市嗰堆識打份掛
旅伴真係好重要 如果大家目的唔同一定要搵1-2日係自己分頭行 唔係嘅話到時又會嘈一輪

BB上電視？

原來講緊kobasolo個番組

蓮佛杏沙子

就算係jr到都成日見靚女
兩個人去旅行會容易就好多 起馬可以今次我就咗你，下次到你就返我咁
三個以上就真係不了 因為一個去東一個去西都有排煩 ，自己想去啲地方都唔去都幫唔到啲乜

其實係唔係真係姓蓮佛

今日好多更新

其實佢啲story係點影

佢叫我幫佢影

副院長

春茶成日開台

趕得切睇

春茶原來冇雞仔聲
不過幾細路女冇MK妹

最後聲Byebye

其實佢係唔係影相影得衰先影到眼袋大
聽佢啲cover 見有幾個鏡頭影佢個眼袋都無咁大

Lhc bb ig story投票 咩 water fire

啱啱無聊去search春茶個psn
佢個game list成堆槍game

唔知,純粹試新功能掛

岩岩live畀人執左件武器係度扭計

死啦
愈黎愈覺得春茶好可愛

23:40-24:09

啱啱同春茶打機嗰個人
以前twitter個名叫@hclefty

佢掉左自己支槍出黎
人地比返佢即刻傻笑

如果係Lefty san就好

我要轉會

笑聲：BB > 春茶

overall : BB>春茶

Mk味：春茶>BB

條片把聲巧巧聽冇mk味

姐係你話bb mk啦

話唔定架
成日夜媽媽先開live

如果真係兩姐妹我應該會開心到癲

點解

第一套追新番嘅就係蓮佛嘅戲

原來春茶有另一個打機用嘅twitter account

link?

@xxtyaxx1

又係我介紹新女嘅時候
今次係女高中生 但唱功真心勁

頭2條片我loop咗5-6次米津首歌都唔肯定係咪同一個人 轉個造型我已經認唔出 要靠聽歌仔估

第一條片幾好聽

LHC都有cover 但個feel輕快啲

lefty san世界第一

我好鍾意呢首歌
不過個女仔好似唔多夠氣
都好BB聽啲

屌

我覺得好穩喎 高一已經咁癲
不過個channel咁少歌唔夠喉

計埋男嘅話 粉ミルク 真係冇得輸

首 幸せ 真係聽到我起哂雞皮

又有投票了
#leftyhandcream

LEFTY SAN真係好可愛

完全估唔透佢嘅思路

有冇啲有意義少少投票

投咗咩

有眼睇啦

重要咩

唔知點解有d 似 韓式唱法

已經理解唔到佢IG放嘅野
不過一直冇睇佢啲自彈自唱 差啲錯過咗正野

其實幾個星期前twitter有新野

琴晚聽到呢首歌
之後就入咗坑

歡迎

聽埋杏沙子

新人去搵院長登記

然後就春茶 仲想聽其他cover可以介紹翻

打上花火越聽越好聽 希望bb cover

春茶都OK

最近佢出片都幾密下

但聽咗咁多個版本我覺得女高中唱得最好

BB都係冇得輸
得BB可以同原唱一戰

朋友你中毒太深

BB真係世界第一

你的名字個排喪loop 佢同 上白石萌音版
已經覺得正過radwimps

最好同kobasolo 合作出cover 啦

同我合合合作

放心喎，koba條狗公實出打上花火，差在有冇bb份啫

講事實
呢首歌BB唱得好過其他人

唔同你地掙， 我要杏沙子

即刻諗到LHC著浴衣踩滑板

我真係唔貪心，bb夠了

我bb痴撚線

好耐冇見到佢踩板

純粹我想像姐,平時應該好安全踩

你地

諗起之前bb着住對類似老人拖鞋踩板

Link

應該係ig度

都係打棒球嗰張屈哂機

三心兩意

呢張？

BB用返サヨナラの意味做pinned tweet
好想聽佢唱乃團啲歌

唔係
佢好似del左

BB

出現了

春茶唱LIVE 都唔錯wo

屌佢....BB 呢?

死心啦

春茶愈露愈多

lefty san

春茶正啊

春茶新寵
今晚唔知要loop幾多次
首歌咁紅應該好多view

春茶頭髮好短

好難捉摸

我moon youtubr咁耐狂F5都冇

首歌有雜音?

唔知咩效果嚟

好嘈

個男嘅把聲唔夠出眾

屌，我bb呢?

對上一次合作已經係8個月前
杏沙子好似都係嗰段之間之後有合作 淨係幫手宣傳佢啲歌
自從春茶出現之後

舊女人氣高咗可以自己channel出片之後就幫新女谷人氣
koba真係好有愛心 希望推到春茶多啲人識

........

lefty出片好慢。。。

明明成日見佢話錄音

好銀耳

本來春茶幾好聽，比個柒效果搞到我聽返原唱算了

啱啱聽左 tune得幾柒下
個男人聲仲要好普通
係春茶BB幾好

用1.15倍聽正好多

如果可以聽到BB同粉ミルク collab就真係死而無憾了

個男聲真係好一般

睇黎耀巴沉咗春茶船

春茶bb

片del左？

原來重新up過

冇雜音版

巴打次次貼link都要人執手尾架

我有preview mode架WO

可能我An機撚掛

死機佬

愈聽愈覺得個男人聲好唔夾

打上花火覺得個男把聲直頭差

米津100分嘅話佢得40

呢個cover如果冇左把男聲可能仲好聽

同感

都係LHC BB把聲好聽

啱啱發現春茶BB有放cover喺niconico
好可愛啊

佢一開始niconico出道
不過音質好差

手機錄音

好想bb cover 打上花火呀
雖然春茶都正
但都係bb正

素敵な本家様：40mP.featシャノ(sm12071702)
-Acoustic version-：おさむらいさん(mylist/2776780)
Mix：Seori (mylist/50712166)(co2891352)@seori_2525
Mastering：猫鉈 (user/3950211)@neko_nata
Photo：ふぃるあ @phila_nico
Movie：てる (mylist/36539266)@teru_0129
Vocal；春茶 (mylist/34873009)@HARUTYA1226

咁多人幫佢cover應該唔會掛

呢首都幾好聽
不過啲聲都唔係話好好

LHC BB

呢首youtube有 音質好d

其實BB是旦出一首cover我都好開心架啦

佢個channel得一首歌
啱啱發現啲人放哂佢啲歌上youtube
仲要音質好過niconico

大家投入春茶的懷抱吧

春茶真係好正

係

我係唔會背叛LHC BB

把男聲唔係好得

之前有排LHC成日LIVE同update twitter.而家成日潛水,唔知係咪返工好忙

應該係啦
BB得閒都有up下story
得春茶係廢青
日日都有update twitter

又update
話瞓唔著

bb 太忙，成日想等埋佢地齊瞓都唔得

。。。

求譯

"有冇要dum既底褲?"
"300條"
"我要拎299條"

原來呢個係同佢打機嗰條仔
其他人邊敢問

痴線佬

BB幾時出新歌

唔知會唔會cover米津新歌

異教徒

除左Youtube channel仲有咩方法可以跟貼d LHC啲動態

有twitter同instagram

岩岩搵到IG了, thanks

上年左右聽左佢cover Back Number首Christmas Song入左坑
試過LOOP足一日冇停
仲買埋原唱隻CD

屌我同你一樣
Back number

係人都知我係大愛撚

上面幾個喺度叫春咁款

所以我最正常

出現新痴線佬扮正常人

連樓豬都變心 得返我一個專一LHC

邊個講我變心? lhc世界第一
春茶

個個都過哂黨

春茶好似距離冇咁遠
你只要喺twitter打春茶兩個字佢就會like

我帶起嘅風氣

春茶我架
lhc同杏沙子都係我架

幾時變到咁惡架
全部都係我架

春茶同lhc都係我BB
你地算啦唔好ff

樓豬快d食藥啦

想同春茶打機

無變

春茶bbg

下次要改名做 (痴線佬集中地)春茶及日本cover歌手討論區3

舊相

唔得

(痴線佬集中地)Lefty hand cream及春茶及日本cover歌手討論區3

好gfable啊

你係撚屌就無變

一開始邊個中傷佢係MK妹嘅企出嚟

撚屌怪明明一直都春茶>lhc 扮乜

我嘅排名:lhc bb>春茶>=杏沙子

扮專一

歌嘅話 一定係
Lhc >= 杏沙子 >>>>> 春茶
唔鐘意春茶係因為太過雞仔 (但又唔係唔鐘意嘅,有lhc/杏沙子比較之下真係無佢地把聲咁正 )
你話我鐘意春茶純粹係鐘意mk味囉

睇唔睇到先後分別啊 lhc 點都係行先過春茶

oh，記錯左原來係杏沙紙

杏沙子

呢個Channel紅咗好耐咁，啲唱功真係好屈機 好想down晒嚟聽

呢個又係正野

聽咗十幾首後係覺得YUI Miwa Akb 乃木板呢啲Young啲嘅歌唔係幾慣 但好有自己風格，把聲仲有啲似生物股長個主唱

幾年前睇完魔女宅急變發覺片尾曲好撚正
又走去youtube 一搵搵到呢個

d 相好有風格

我覺得佢個 Hilari e 版本都好正
當然唔及miwa 本人個版本啦

聽咗 但真係慣晒miwa把聲
呢首真係七 八成似

痴線 我不嬲正常

又真係幾正嘅

MIWA雖然正 但YUI冇得輸

身為唯一嘅正常人我覺得大家要節制下

你話自己正常係出唔到院架

我bb 緊係正

唔同你地爭你地bb

依家得LHF冇圖 有嗰幾張都係死魚眼

冇出樣咋嘛

笑我bb 明明bb超gfable

Lefty hand cream

Harutya

harutya bbg

BB update了

BB手

終於有更新

求翻譯

bb

cant wait

BB你唔好咁啦

佢癡左線

啱

瞓前一推

啱啱走去睇 zoom 落去笑咗

有冇清有留低bb朝早個tweet
佢del左

utt

飲醉既兒時朋友訓醒左
到28歲既時候大家都冇伴侶的話，我地就結婚。我覺得對我來講好難做到，雖然冇考慮過結婚既事，的確如果可以係28歲前結婚就好了
28歲既自己真係無法想像

U巴
28歲

每日輕輕一推

LEFTY SAN

好想過去搵lefty san

感謝翻譯

次次飲都係成班仔飲

lefty san曲線向我求婚
睇嚟我今晚就要出手了，免得佢失望

屌唔知點解有少少sad

BB食燒肉

春茶就唔知做緊咩

賣廣告

好平牙

ig story果張唔係出左街架咩
冇啦啦twitter又放張床照

睇唔透

想問你地有冇follow春茶個twitter
使唔使po埋出黎

病向淺中醫

我淨係有follow lhc同杏沙子

淨係follow左 lhc
專一黨

清唱

咁我間中po下

今日bb 放假

好多更新

張相係店員唔係佢黎

same

樓豬講野邊有人信架

信佢就死得啦

樓豬誠信破產

但係我真係淨係follow我bb咋喎

知識+10分題: 樓豬有幾多個BB

我bb得一個，就係lefty san，我今晚同佢求婚

Sorry今晚佢約左我

你地快D睇醫生啦

出現新院長

bb 快d出歌啦

好想聽人 Cover AAA呀
好多歌都無人cover

BB把聲真係好好聽

YUI啲歌都係咁

話說bb唔驚個個兒時朋友睇到bb 出嘅ig post咩

如果佢個朋友睇到fd zone咗咪sad 到核爆

飲醉發up瘋啫

點解個個唔係我

[撩交打系列]都話杏沙子先係最正 你地唔好咁炆塞得唔得？

55

根據 law of lhc , lhc >all

agger樓豬

某異教徒:根據law of mk妹, 春茶>all

Harutya bbg is me ga

杏沙子最on9係好鍾意喺ig連出幾個post洗版
雖然我都係會like哂

你返去同big gay搞基啦

兩個未出
半面嘅話杏沙子應係最正個個

Agger

不過其實最靚應該係春茶

講完no offence唔代表真係no offence 同樣道理講完理性討論都唔代表真係會理性咗
有任何一個item唔係杏沙子排第一已經唔使再睇

春茶del左自己個twitter?

歌/聲嘅話真係覺得
Lhc>杏沙子>>春茶

@harutya1226 無事
@xxtyaxx1 好似冇左

貼床照比人ban ac

bbg ar

試下聽下春茶cover嘅 明日への手紙 同 夏恋花火
可能你會改觀

[真理性討論]唔係撩交打 個人真心唔係幾識欣賞lhc把聲同唱法 我覺得太柔 但好鍾意杏沙子
lhc會攞返出嚟聽嘅只有高嶺の花子さん
但杏沙子會keep住聽返heroine さよならスマイル 僕の名前を 時よ SUN呢啲

如果係咁都幾on9
好快開多個架啦

院長，我終於認同你了

杏沙子都好正 ，但個人偏好lhc把聲

然後再睇下杏沙子channel嗰幾條MV 你又會感覺煥然一新

杏沙子都好，我好鐘意聽佢mv
個mv 拍得佢好可愛,歌又好聽
不過杏沙子好似比lhc/春茶低調
不過兩者比較下都係鐘意lhc 多啲

我麻麻地杏沙子
冇咩特色

聽歌呢啲野就係咁賤格
明明唔鐘意聽聽下變到好鐘意
有比較之下明明都有決定
聽聽下又覺得無咁好個個又正啲

點會,杏沙子作歌出CD,又KEEP住開live,差唔多正式藝人咁

我指ig/twitter
不過無乜點睇twitter同靜係睇ig 咪覺得低調

等十世先出一次post
令外兩個隔2日就出一次聲

杏沙子twitter差唔多每日都update

淨係睇Ig twitter睇唔明又冇用開

強烈要求下個lost個名叫 Kobasolo後宮討論區/LHC痴線佬集中討厭區

乜撚野

做乜撚

唔經唔覺又就爆po

各有各鐘意啦...不過LHC 係 Cover D歌多D人易聽D

你數下BB 有幾多top hit有幾多

冇諗過cover知英嗰首有喜歡的人會咁多人睇 套劇收視唔係高 但可能首歌真係好聽同埋LHC個版本吸引到人

LHC應該最多國際fans

第一代K女郎

Bb cover 個首 jy 又係好正
好似見過杜小喬 share 過

LHC 同 杏沙子 都好鍾意

打風冇人

聽緊bb 邊得閒睇post

我愛bb

Bb愛我

同我結婚

佢唔鍾意nigga架

個名唔係我改架

其實琴晚諗住飲下酒水壯下膽，點知飲大咗，迷迷糊糊以為上左bb屋企求婚，
點知唔小心上左春茶屋企，我仲以為春茶係bb，當時我一野嚟個單膝下跪求婚戒指，佢諗都唔諗就話嫁比我
點知我今朝瞓發現瞓係我身邊嗰個係春茶嚟 我琴晚仲同佢大戰三百回合嚟
集思廣益，點收科好?

i suggest you fast d see doctor

下

今晚推埋個po佢 開過個新啦

大家唔洗FF咁多啦
春茶係屬於我架

我唔睇波ga

面對現實啦你地 春茶已經係我嘅女人啦，雖然我個心依然係屬於lhc bb

但係我好似波台見過你

返黎啦

ただあま係咩料

お帰りなさい

あえういお

好似都幾大

之前邊個癡線佬話三個身材一樣架

一樣咁大

撚屌巴不願面對現實

做咩姐

春茶都係染左頭靚啲

岩岩係咪post左張相，但係秒del左？

嗰張唔知片定gif黎
冇save到

不過我已經save左

我冇睇到

無所謂啦
得嗰兩秒

我個bbg啊

下個POST頭打咩好

ほんじつ17じにおしらせがございます

希望係good news

Kobasolo後宮討論區
日本cover歌手癡線佬集中討厭區

Lefty hand cream討論區

你當其他人死架

樓豬開唔開
我可以幫手開架

唔想太多人j我老婆

仲有半個鐘 大家唔好咁快推爆po

你有你討厭，我有我享受

呢個名唔錯

用返宜家呢個咪幾好

讚成

樓豬你可以開定先啦

出碟！！！！！

講笑啫 5點返到屋企再開

個眼袋唔見咗

我好興奮啊！！！！！

都話我BB自己出

點先可以買到

應該上網有得買
好想去showcase

好興奮

有冇痴線佬會去

應該臥蠶嚟

好想去 即日來回

Express平撚到
不過express不了

好想去

樓主得唔得閒開 唔得閒就我開啦

new po